[封區] 其實兒登仔笑完d反抗想返工既人未？

根本宜家封區單野同黎生好唔同
19年要全港人一齊爭取既野，你話要返工唔好阻到佢，我真係屌你老尾啦咁自私，個個搵命搏就係想幫大家攞返嗰少少自由。

宜家你班友就日鳩日就笑慘被封區反抗要返工個d人，你知佢藍定黃？無端端比人禁足，你唔同情佢不特只，仲要你笑佢=你支持封區 。

想走個d咁啱影到佢話明想返工姐，如果佢話封區不理，你笑唔笑？

係人都知封區唔係防疫係政治，擺明強制拎你DNA，你笑佢反抗想走，下次你比人封，就唔好怨無人出聲喇。

屌哂你班兒登仔

連尼住再唔 BAN 五毛係咪想做五毛最大推手？

屌得無錯
同麗港城男士一樣
佢地敢反抗先
連登仔做鍵戰

兒登最多就係鍵戰同弱智

老實講 之前被封個d 有空投師 有大聲公師 仲有搵命搏想走個d 全部以上呢d好值得佩服

可惜宜家已經無哂19年個種齊心反抗，黃藍都齊心抗疫

應該要BAM咗洗版先

最慘係一堆人會比呢堆人帶哂風向呢

求推上熱門

agger

哩度咁多社會失敗者
你期望啲咩

你又有冇調返轉諗
當日就係班返工撚搞到罷工罷唔成？
為咗自己份工犧牲其他香港人對抗極權嘅努力

班撚樣一係就5毛，一係就要封到去佢門口先會醒

仲有油麻地阿叔打警察
反抗的人仲要俾人笑

有冇諗過未必係同一班人？

同埋都過咗去，可以點？

嗰個post直頭由頭到尾都係黎生添

南京大屠殺都過左好多年
D 兵死哂人家想拜下山都唔比
真係惡

其實要返工o個個人有無考慮過唔使返工既人？
係咪唔使返工就理應比佢封
要返工就有特權？

不如考慮吓入站務台開post屌？

成班傻閪笑人想返工
你估人地真係唔撚駛養家咩
Focus錯野仲要笑鳩人 痴撚線

其實我都好欣賞佢地會反抗 同埋明白佢地未必係藍絲或者之前支持政府嘅人
不過有啲連登仔咁笑人 唔知佢地係真心定玩膠

同意
另一個post先屌完

港共最想你同飯民又有私怨 同返工撚又有牙齒印 同公墓園水火不容各自孤立
政治就係要互相利用去擴大自己利益籌碼 今日佢咁鳩封大好機會 佢地未必即刻識火魔 但connect定都冇壞
甚至如果有日 只能夠借班黑警先可以光復 都要去做
其他野咪日後再算

支持樓主反抗解救封區
坐言起行呀

都過左去，可以點

之前明明大家好主動we connect
依家就互相笑鳩大家

連登有正苦PR帶風向

樓主捉錯用神，連登仔係挖苦緊呢班掛住返工的人

連狗自己無判斷能力？比人日屌夜屌都唔理 擺明晒立場啦

咁鐘意笑,不如利用下個民情仲好喇

其實唔明有咩好挖苦？
換轉係你畀人封唔通你會大大聲話鳩正苦收集DNA、封區擾民但繼續放支那免檢疫人士？黑警即刻拉鳩你啦
用返工嚟做反抗理由就唔同，正當合理之餘又引起到關注，唔同階層嘅人都feel到正苦幾垃圾

又玩大愛？

果班兒登仔弱智啫，屌返工都唔睇吓context先，依家擺到明係因為突擊檢疫擾民，班市民至屌鳩班狗同林奠，原則上同返工冇關添。

果班弱智兒登仔係又屌唔係又屌，冇撚腦

九成連登仔係學生嚟職業係兒子，淨係識攤大手板攞錢

係
工都未返過 點知錢點黎

問藍屍父母拎零用錢

攞grant loan炒GME

P牌

第二句做多左

連登仔唔洗返工 問父母攞零用錢

呢d先係絕大部分連登仔本性wo 憎人富貴嫌人貧睇人仆街最開心 突然間好聲好氣叫你手足為你著想就真係驚啦

初心

低下階層罷幾多工對香港都係冇實質嘅影響

想講好耐, 無理封區假防疫真監控呢D唔屌, 走去屌D敢於反抗既人, 班柒頭個心理而家就係「橫掂都反唔到港共, 笑鳩D所謂藍屍我心理上好過D」 真係痴鳩線, 咁樣同支持暴政有咩分別

仲有乜鳩衝警杯post, 每日開心討論開盤邊區封區, 笑果班人抵死, 我真係屌你老母閪

有人帶風向
有人又傻更更俾人帶到

推

你睇唔睇得明第一段

冇影響?
低下階層做嘅工作先係生活必需
冇清道夫，唔夠半日啲垃圾桶爆哂，你出街要自己袋撚住哂所有垃圾
冇洗碗工，好多餐廳根本運作唔到，全部食完啲碗碟塞哂喺度，返工啲人就會冇lunch食
冇貨車司機，啲物流運輸停哂，啲舖頭訂咗貨冇人送貨

Cant agger more

佢哋又唔敢入啦，屌得咁應

衝嗰啲上年比連登仔水完中哂伏
呢家仲可以日日上黎開post洗版嘅
唔洗講都知係咩人啦